有無玩cmb巴絲 (194) 中立超人在此

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

中立=牆頭草

係我

我開咗

以為主仔你幫我我仲開咗

我去玩動森了再見

咪晒我quota，下個post去我到，deal?

係呀其實我想推埋經濟圈，聽日？就51了

秒回

用小妹嗰個啦反正嘅數字都亂晒

你哋痴線？

睇唔明

品罩師牙柳：台灣製嘅口罩真係好c服

屌你老母臭閪，全部駁回

預咗...

預咗同真係發生個感受⋯屌

OMDB

繼續潛

叫佢含撚啦屌佢老母，今年叫我投公民袋不如叫我含撚

想問下啲豆突然之間多咗係因為有人like? 但我又無見到likes you/每日有人like 過我

禾日本

cls幫人補習補完又一個po

頭七日有免費豆

禾日本買嘅台灣製口罩

屌你又鞭唔原諒了

牙柳有料

天琦，盧建民

國父

屌你老母，斬撚到人重傷就高尚情操

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

CLS, 童年陰影就係咁造成

又新post

無，一齊推去195就OK

五月蝿い唇甘いkissで塞げる

好撚狗

真我都係聽吓歌啫

等巴打包膠

留名跟進

2巴上次食成點

宜家去睇睇

咪呀

頂

幾好呀 主動

其實有排都未到

連你都變左

U

一上水就追住教主嚟打

我 唔 會 俾 你 做 魔 法 師

好有意義喔好多cm都無人quote，我個恥笑5寶有兩個人quote

信 唔 信 我 一 個 唔 小 心 爆 你 唉 豬 上 嚟 ？

教徒應有責任

又係靠威脅

橋唔怕舊

我都冇美容雞 好想瘋狂做飛so

我係三英

點一人分飾三角

我個名叫三英呀on9

你鍾意啦

咁都要拉過去講

唔講你知 咋唔知 靜雞雞洗咗你疊銀紙

女仔送既禮物究竟係點樣

有香味

繼續同我tg咪得

PIN PLEASE

點睇燒山屌白兵

熱門有

又扮毒

想睇

我地維持現狀啦

沒有m底的允許 佢請你繼續狙

新人LM，呢個APP D人成日match 左都唔講野

失業冇野做down黎玩左1個月，都係得match 到3個，但連HI都唔覆

睇黎好多人都唔覆

巴打set 個range 好窄?

迷金教

屌撞機添

見個post 推得好快

我決定退出迷金教

含 能 吧
迷金黨is the strongest and invincible

我要繼續信返自己個神

我個range都差唔多，可能我like得比較多，我毒柒矮肥

屌個pin好撚尷

wow long relationship

我太柒了，唔敢面對公開處刑，抱歉絲打

話題終結者

特登玩野姐恭喜

咁係時候po多次pw

斬ac

一樣咁on9

有3個match
勁
點先可以一日有3個match

唔係要睇你like 幾多個黎定多唔多咩

即係工兵

打機打成點

打完一周目 打緊白金

我四隻腳一齊行路，好易認

可能我like 得比較多先一個月有三個，不過唔講野都係冇用

我從來冇試過同人拖手，只係拖前足

連話題都開唔到就已經GG

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

係呀，大約suggest 個20個都like 10個左右，都係得3個match

相片應該SHOW肌嗎??
會唔會有反效果

呢到嘅絲打似乎都唔太喜歡男士show肌？
不過各花入各眼，如果巴打身材好好都可以放上去試試效果呀～

男users 係suggest 到可以選擇like哂，所以女仔應該有好多chatroom，傾唔切都唔出奇

比依到啲巴絲幫你汁汁profile
可能會好啲

我

Thx 巴打，我match 唔match 到人都係隨緣，不過比較sad係match到唔出聲

有我墊底
少match 過你

巴打玩左幾耐

唔會既

9個月到
雖然依排已經冇乜玩

我個人唔鐘意意特登show

男人show gay=女人show胸
自己諗

唔緊要巴打，好的緣份總是不遲不早啱啱好，如果CMB唔得，都可以試下多D係生活中搵下

好正

no，戴耳機聽呢首

記得以前睇reading 睇過The Dark Triad Social Style，用占士邦黎證明點解「壞男人」比較吸引

試下PO...如果效果唔好收番...
THANKS

又去返0 chat0 like

My name is Bond, James Bond

巴打，諗起你個post

單純係占士邦比較吸引姐

咩樹

嗱... 咪呀你.. 唔好提呀下...

都係，占士邦可能係一個太極端的例子，佢個樣同個種英式紳士，真係冇得輸

打個招呼

我都中左伏

不過唔關巴打個post 事

秒回今日咁得閒

過去就讓他過去吧

🌈

狙擊

@usb

無哂人

cfu咪得囉

[

咁你帶我去happy下

話自己忙係咪真係可以收得皮

想問大家一個問題，如果個chat 過左期沉低，對方update左profile我睇唔睇到？
（因為我禁入去睇見到profile pic冇左，代表咩？）

係 呀

屌你mon po小氣鬼

我純粹路過入嚟恥笑投胎

pw係咩?
profile資料?

簡稱溫泉

多多益善少少無拘阿ma

呢次10/10

不得了，呢個直頭100/10

時間就像乳溝，擳一擳就有了

中伏 在下先行一步

wow

251676
點解?
我住日本，應該SEARCH我唔到...

long leg

開男？

巧chok

鞭打本王吧

交俾你啲仇家

active on hold姐係點?
關左會好D?

ok啦，我有d更加扮嘢既相

On hold的話其他人會睇唔到你profile ，但chatroom 會留番低仲用到

wow 4legs呢

ig

OK, 已關

同意，我肥咗之後都無update過相

我覺得我善良過其他人
咁都唔信我

係 你製造好多花生

有開心嘅事情發生咗溫柔嘅柳泉將會溫柔埋去下一個post

都話肯俾你睇但要睇下by how

del ed？

磨牙啦

THX
咁可以開番未

佢ig話自己出咗pool

唔係天大嘅誤會

佢*

我有邊到做得唔好？

比得到九巴仲要開心

米貢25

做邊行會紅日都冇得休息

我一日工作48小時

係非洲每1分鐘過去就會冇咗60秒

佢哋進入左飛行模式

？

[member]我支持你member]

開吸塵機

有咩用

用聲波震佢出嚟

屌好似唔止秒回做過呢d野

想衝出黎認？

得罪講句，玩交友app真係couple or nth以為做到fd真係有d天真

唔is

真

extraction幾好睇

你好似誤中人了

投胎？

依家好失禮你

美心前線好黃

我屙尿仲黃

1.讓我留在你身邊
2.以後別做朋友
3.很愛很愛你
4.其他

糖尿

PS認真問

好似a1 bakery？

原來他不夠愛我

(A0唔好入

A1我好鍾意食佢個千層但成日買想試新嘢～

係時候買過啦

抵你咁耐a1

唔係義勇軍進行曲咩？叫佢唔好啞忍，係時候起來

哈哈唔緊要啦，人生唔一定要有拖拍先可以開心嘅

做咩突然咁正面

5. When I was your man
6. Talking to the moon

平常心利迷？

我一向都好正面btw真係認真問

7.fhproduction-乞愛之人

我淨係識尷尬之歌

話說利物浦球迷等咗20年都贏唔到英超，今年大幅拋離對手，但因為pandemic outbreak俾人中止咗聯賽，有機會攞唔到

利迷:平常心！

尷尬囉

制止心內混亂 不多管身邊一切關懷同情兼奉勸
還是找上你 要你瞭解我知我現在現在仍癡戀 也許今日是夢 不多管他朝轉變終難圓
仍願意和你 尋多一個夢裡片段

8. That’s us

9. thank you next
10. i hate you，i love you

beans

11. forever-lewis capadi

好好聽

在錯的時間遇上對的人
dont try so hard， best things come when you least expect them to

DS巴得你認真覆我已mark一陣google望望！

唔使理佢

they say people come
they say people go
the particular diamond is extra special

做咩

ねえどうして 君は隣にいるのって
不思議だよね 二人の部屋で
寝癖だらけ お互いさまって
笑ってたよね 月日は流れていく

Sweet到不得了

可以takeaway啦
你叫set lunch加cake，外賣自取8折

我跟那人 曾互勉傾訴
也跟他笑望 長夜變清早
可惜他必須要走 剩我共身影 長夜裡擁抱

來又如風 離又如風 或世事通通不過是場夢 人在途中 人在時空 相識也許不過擦過夢中

來又如風 離又如風 或我亦不應再這般心痛
但我不過 是人非夢 總有些真笑 亦有真痛

祝福你，不過set 一個時間俾自己要懂得放手

教主既想法好老成

祝福各位沉船巴絲守得雲開

祝福你

習主席？

睇下tg巧無

994

我要認真時就會認真

Push

收放自如

極限

推呀